{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037178",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75531&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천월악산덕주펜션"
    },
    "text": "国立公園月岳山と松界渓谷で休息したい方のためのペンションです。客室はオンドル、ベッド、ヒノキの部屋で構成されており、歩行が不自由な障害者も便利に利用することができます。周辺には月岳山国立公園と水安堡温泉ランド、徳山伝統市場などがあります。入室は4時から可能で、退室は12時までです。無料Wi-Fiが提供され、全客室は禁煙です。駐車も可能です。ペンション内には障害者用設備と洗濯機、乾燥機、常備薬が完備されており、フットボール場、コーヒーテイクアウト可能な売店、韓国料理店、バーベキュー施設があります。画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や破損は利用者に責任があります。火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、繁忙期には料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "客室はオンドル、ベッド、ヒノキの部屋で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は12時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "ペンション内には障害者用設備と洗濯機、乾燥機、常備薬が完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には月岳山国立公園と水安堡温泉ランド、徳山伝統市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションではWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはフットボール場、コーヒーテイクアウト可能な売店、韓国料理店、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期には料金変動がありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 413
    }
}